Опять бедный Игорь за пультом сидит
На этот раз ручки он все не вертит
Ручной переезд забыл он закрыть
И трупы придется руками тащить
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Стасик лихачить любил.
Этим ТУ2 он не раз погубил.
Быстро накинул он много позиций- 
Тепловоз из депо вылетает как птица...
*(By vk.com/locomashinist)*
----
Игорь, дежурный, за пультом сидел
Кнопочки тыкал и ручки вертел
Стрелку случайно он вдруг перевел
Инструктора сильно он этим подвел
Тот эту стрелку смазать решил
Долго бедняга от боли вопил
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Вася водку нашел
Выпил и к личному шкафу пошел
Был в том шкафу большой самотык
Галя увидела... Хрустнул кадык
Васенька долго корчился в муках
Галечка ведь та еще сука
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Мальчик Виталя в кабине сидел
Маленькой ручкой контроллер задел
Двигатель взвыл, поехал состав
Козина сдохла, смерть наверстав
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Гладыш и дядюшка Макс
Вместе смотрели они порносакс
Задница Максика больно смазлива
В жопу ебались два этих дебила
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Марина и Галя по небу летят
В баню попал реактивный снаряд
Жопой на ёлку упали они
Долго не стихнут их вопли вдали
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Стасик в кабине курил, 
Старую тетку едва он не сбил.
Стала она недовольно креститься,
В церковь пошла она богу молиться.
*(By vk.com/locomashinist)*
----
В кассе томится тетушка Галя
Смотрит она в зеленые дали
Кассу недавно у ней увели
Придется томиться бедняге вдали
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Гладыш в шкафе сидит
Ручки он всякие вечно вертит
Пару составов он громко столкнул
Ручкой не те провода он замкнул
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Стасик в кабине сидит,
дядюшка Стасик в окошко глядит.
Поздно заметил он бабку Наташку,
долго с путей соскребали бедняжку...
*(By vk.com/locomashinist)*
----
Тетка Марина сидит в кабинете
Страстно мечтает она о миньете
Громко влетает дядя Максим
Нынешней ночью он не один
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядюшка Миша в кабине сидит
Дядюшка Миша в окошко глядит
Поздно заметил он бабку Наташку
Долго со шпал соскребали бедняжку
*(By vk.com/locomashinist and vk.com/mcmodder)*
----
Мальчик Виталя по рельсам гулял
Разные камни он в поезд кидал
Долго мальца соскребали со шпал
Ведь машинист немного устал
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядя Тышкевна по рельсам ходила
Вот уже год как не стало дебила
*(By vk.com/mcmodder)*
----
В кабинете сидела тетя Галина
Жизнь ей была совсем не малина
Васю под поезд толкнула она
Красная будет теперь там трава
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Мальчик Дениска, по прозвищу Бляди
Отправился на поиски одного дяди
Только вот Бляди не знал одного
Связи у дяди того - о-го-го,
Бляди, беднягу, в рогалик скрутили
Пинали, пытали, имели и били
Дениска-то наш, чудом живой
Теперь того дядю обойдет стороной
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Тётенька Света в вагоне сидела
Томно она в окошко смотрела
Легкий и тихий голосок подсказал
В открытую дверку рукой указал
Долго беднягу со шпал отскребали
Больше детишки шутить так не стали
*(By vk.com/id36046992 и vk.com/mcmodder)*
----
Дядя Тышкевна стать геем мечтала
Тетушка Маша ему помогала
Дядюшка Гладыш об этом узнал
Дядю Тышкевну он в рот отъебал
Действо на рельсах сие проходило
Ту-2 задавил двух этих дебилов
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Дядя Тышкевич по рельсам гулял
С рельсами рядом дилдо лежал
Тышкевич с тех пор без дилдо не может
Без дилдо теперь тоска его гложет
Тетушка Маша об этом узнала
Из личных запасов дилдо достала
Дяде Тышкевне его подарила
И поженились два этих дебила
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Стримчанский идет, Дарик на нем
Его в рокет лигу ебут все конем
Дарик, бедняга, что делать не знал
Ведь Колыбелкин его обыграл
*(By vk.com/mcmodder)*
----
Девка одна на страницу зашла
Всякую ересь смотрела она
"Фак! Извращенец!" Летели слова
Вот же отбита у ней голова!
Подруге в лс она много вопила
"Где ж ты нашла такого дибила?
"Общаться не дам с извращенцем таким,
"Морду набить мы скорее хотим!"
Подруга читает, а девка орет
Девке той видно никто не дает,
Раз парня решила она загнобить.
Да, стерву такую трудно любить...
*(By vk.com/mcmodder)*
